希望天父爸爸將死老坑袁文傑等迷雲狗一齊帶走啦

求下你啦

希望天父爸B帶走何金途

樓豬是咪去左英國睇live

收到風佢咸到仆街

樓主熱狗

用課金坐vip位

拎課金錢去玩仲咸

文傑而家都反雲了

早三四年前已經要反啦

文傑唔係反雲嘅咩？

邊個反雲邊個係鬼

邊個唔反邊個就領養隻死老坑